%表題   DclSetShadeLevel
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/09 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetShadeLevel} \label{sgpack.DclSetShadeLevel}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
    ぬりわけレベルを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetShadeLevel(xmin, xmax, dx)} \\
   {\tt call DclSetShadeLevel(z,dx)} \\
   {\tt call DclSetShadeLevel(level1, level2, pattern)} \\
   {\tt call DclSetShadeLevel(level, pattern)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt xmin}, {\tt xmax} & {\tt <R>} & ぬり分けレベルの最小最大値. \\
        {\tt z} & {\tt <R(:,:)>} & ぬり分けたいデータ. \\
        {\tt dx} & {\tt <R>} & ${\tt dx} > 0$ のとき {\tt dx} をきざみ幅とする. \\
         &  & ${\tt dx} = 0$ のとき内部変数 {\tt 'NLEV'} を参照して, \\
         &  & 約 NLEV 本の トーンレベルを生成する. \\
         &  & ${\tt dx} < 0$ のとき約 {\tt int(abs(dx))} 本の トーンレベルを生成する. \\
        {\tt level} & {\tt <R(:)>} & レベルの配列. 大きさは {\tt size(pattern) +1}. \\
        {\tt pattern} & {\tt <I(:)>} & パターンを指定する配列. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (cont\_s)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
